一人一個食牛涮嘅時候做嘅癲野

我先
我鐘意蕃茄薯仔湯無論打邊爐定飲都好正
而牛涮啲湯，我又唔岩
所以我會叫左雞湯先
之後出去夾蕃茄同薯仔，整個湯出黎
當然啦 整個湯嘅同時，都會烚野食啦

癲唔買埋餸入去煮飯？

次次都幫佢洗埋煲先走

咁叫癲？我直頭幫D洗碗阿姐由頭洗到落腳趾尾

我都覺得自己好癲，真係差在未用佢個電飯煲

識玩

推睇下有無癲佬

推

一個人食

我早兩日一個人食牛摩 d staff對我勁好

我呢兩日都自己食

一次過推一碟落去，之後一啖食晒一碟

去market place買d靚牛入去食
完全唔叫佢d垃圾牛

咁撚大個口

我個陣係臨時屋企無飯食
又廢事r飯腳 又想打邊爐 就去左
每樣野食拎一粒 加埋兩碟牛 飽到傻
慢慢食完甜品啱啱好埋單

有無比人周到

任嗌架喎

小妹出名幾大都含得落

裂口女？

我頭1,2碟牛都會咁做

唔好亂講嘢

我食到唔想食為止

一入去就拎雪糕食先